Pizza Hut個人餐！

強烈譴責pizza hut聖誕節冇個人餐！
Happy Lonely Christmas！